中大生唔好放棄呀！！橋同馬路仲係你地手呀！

唔好自暴自棄

雖然中大內部溝通有少少問題，但而家都未係失守呀

橋同馬路仲係你地手呀！

係 唔好因為三點鐘既柒野而要成個中大陪葬

中大生加油！！！

Push

On9 大台 講好兄弟爬山 各有各做

唔好放棄 你地唔係condom

請善意起底功能

善用